{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016900",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "포레스트 : For Rest Hookah Bar"
    },
    "text": "京畿道河南市ミサ江辺中央路193 209号に位置するフカバー・フォレストが8月11日にオープンしました！ ここは森の中で咲くフカを楽しむことができる場所です。 フカは液体を使ったタバコで必須ではなく、カクテル、ウイスキー、飲み物一杯も軽く楽しめます。 ニコチンとタールがないため、非喫煙者でも利用できます。 また、デリバリーや外部の食べ物も持ち込み可能です。 ここは友達や恋人とのアジトにも適しており、ヒップで洗練された音楽と景色の良いビュー、居心地の良い森の中で安らかに時間を過ごすことができます。 団体席もあるので団体で訪問するのにも良いです。 メニューとしてはフカ25,000ウォン、カクテル8,000~15,000ウォン、ウイスキー8,000~39,000ウォン、ハイボール9,000ウォン、ビール7,000~9,500ウォンなどがご用意されております。 ここは徹底した衛生管理できれいで新鮮なフカを楽しむことができる場所ですので、多くの関心をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "フカバー・フォレストはどこに位置していますか？",
            "answer": "フカバー・フォレストは京畿道河南市ミサ江辺中央路193 209号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "フカバー・フォレストでは森の中で咲くフカを楽しむことができます。また、カクテルやウイスキーなども楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストは喫煙者以外でも利用できますか？",
            "answer": "はい、フカバー・フォレストではニコチンとタールがないため、喫煙者以外でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストでは外部の食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "はい、フカバー・フォレストでは外部の食べ物の持ち込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストは友達や恋人とのデートに適していますか？",
            "answer": "はい、フカバー・フォレストは友達や恋人とのデートにも適しています。居心地の良い森の中で、ヒップで洗練された音楽と景色の良いビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "フカバー・フォレストのメニューにはフカ、カクテル、ウイスキー、ハイボール、ビールなどがあります。価格はフカが25,000ウォン、カクテルが8,000~15,000ウォン、ウイスキーが8,000~39,000ウォン、ハイボールが9,000ウォン、ビールが7,000~9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストは衛生管理が徹底されていますか？",
            "answer": "はい、フカバー・フォレストでは徹底した衛生管理が行われており、きれいで新鮮なフカを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストは団体で訪問するのに適していますか？",
            "answer": "はい、フカバー・フォレストには団体席もありますので、団体での訪問にも適しています。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フカバー・フォレストの営業時間は公式サイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フカバー・フォレストへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "フカバー・フォレストへのアクセス方法は公共交通機関を利用するか、タクシーを利用することができます。詳しい情報は公式サイトをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 635
    }
}